轉讓Wilson Liu中四至中六math+m2 regular 筆記(送Calvin Sun中六筆記)

近排執屋，又唔想當廢紙咁賣左佢地，想平讓俾有需要既人。
但講明先，小弟係第二屆DSE既考生，呢d筆記都係多年前補習既時候遺留落黎。
有需要既朋友留telegram傾傾。

Wilson Liu中四至中六math + m2 regular筆記

附送Calvin Sun中六regular筆記

輕輕一推